[Tg] 放低tg就會有人搵? (71)

基督教信仰分享頻道

97巴準備大學畢業 唔係話好大隻 不過算有操開
自己鍾意好多運動 但無人陪我
行山 跑步 游水 gym 戶外/水上活動都玩

想搵絲長傾 如果有共同興趣更好
唔介意周圍試新野 食野
自問真心想識人 交友app太多假人

八十後IT 狗公

臭雞一隻 做過百幾次愛 要狗公唔要毒撚
tg hookers1993

94巴 平時都係做運動多
中意睇戲 聽歌
隨和 脾氣好
唔會hea覆，希望搵到岩傾既
返工盡量覆，咩都講得

98巴

95sporty ba

86巴，其他資料請click入黎睇

識唔識到啱嘅人就隨緣

呢排可能大家都各自有唔同嘅感受，有時諗埋一面就會鑽牛角尖，不妨睇下可唔可以換個角度諗，或者會睇到美好嘅一面
非樹窿，但如果有煩惱都可以傾吓

廣告👦🏻 搵長傾既人 鍾意飲飲食食 打機睇片漫畫運動 周末比較得閒

93巴，正常樣，工作穩定，平日睇書同打波多。想識可發展既絲打。

27醫護巴，工作環境冇同咩同齡女仔。

平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

27巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

剛剛失戀的24紀律巴

98巴 182

被分手

Last year學生巴
想識下仲讀緊書既絲

鍾意曬太陽紀律巴
找巴絲chat

90後 上水巴 陽光運動男 招人長期吹水

97巴
搵絲打pubg 吹下水

89巴
幫家族做小生意 圈子接近零異性 想擴大圈子
唔關娛樂圈潮流既話題都傾得上
會長傾唔hea覆 但有時早上可能比較忙會會覆慢少少

想了解我歡迎問我任何問題

91絲

96護巴
想搵個長傾 會出黎見面嘅絲

95巴 只求有人同我傾下計解悶

00巴
好迷惘 想搵個人傾下計
啱傾可以長傾
好多興趣 啱玩可以一齊玩

94巴
sporty鐘意煮野食
單身左一排

好辛苦 點解依個世界咁唔公平

91巴
183 cm bmi正常
GYM 籃球 單車 sporty
最近自學緊吉他 有冇人一齊玩下
做文職
想識下朋友傾下計
男/女都得 利申非Gay

96絲 肥婆 樣衰
希望巴絲唔好介意
只係想搵人傾下計

80後巴 178 想識下絲
鍾意健身跑步單車 行街食野 聽歌 吹水多野講
出黎做野圈子細 有緣食下飯傾下計relax下

93巴
鐘意行山，影相，旅行，打機
傾下開心野煩惱野又得 吹水亦得
希望搵到長傾

98絲
暫不考慮發展 狗公更加不了

94巴 傾下計

25歲巴

想認真識一個絲打

A2,健談，唔玩感情

有緣發展

95巴 鋼條矮仔
外國Econ grad
咩運動都會做
得閒又會行下山
有養貓同狗

啱啱回流返嚟 無咩圈子識伴侶
所以希望揾單身絲打互相了解下
有緣想認真發展

tg

91醫護巴

97巴

傾最近 音樂 劇都得

97 獅子座 絲

本身圈子細 識唔到異性

95巴 INFP
啱啱grad
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
平時睇開心理 歷史 哲學 航天幾類嘅書
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
希望有緣識到你

若結果偏不如意始終無悔
拼命去追求

96

170矮仔88巴…
返工放工無咩生活…
求有單身絲陪傾計…
做樹窿放正放負…
平時遊車河睇風景食好野…

94巴 想識人

95巴

解悶 傾咩都可以

98絲
想同人傾下計

99絲 讀緊社工
會追港星 會做樹窿
想搵人陪 搵人deep talk

97巴
你借了不還 那我沒了 可以問誰借？

93 獅子巴 178

鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想識岩傾絲打
有機會發展就更好

97巴 米8高
返工圈子無異性 想識到單身絲打
我好多興趣 但最重要都係有人陪
小動物愛好者 潛水發燒友
熟左會變成口水狂
有興趣既就禁一禁啦

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

99巴 175高
做緊sales
出左黎社會做野朋友圈子好細
想搵個絲打可以長傾

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

94巴 175高
肥仔一名
平時鐘意唱下k打下波，偶爾會有人搵我busking
平時係屋企就鐘意打機，追下劇睇下動漫
巴絲都歡迎，絲既話如果岩都可以發展

Yr3絲 讀B sex
就黎final year ，求sex skills教學

97 絲 岩岩grad
有冇可愛 少少on9 傻下傻下 ge 巴

97 巨蟹座 樹窿
你肯講我講聽
hytp://

未瞓既人 受咗傷既人 傾兩句

90s 絲打
鐘意戶外活動/水上活動
樣貌身材正正常常
謝絕player

90巴
岩岩結束左一段10年關係
愛上一個人唔可怕
可怕係為左佢無哂家人 朋友 興趣
想識下新既社交圈 可以搵到一個再發展既女仔

平時鐘意做gym 睇書 睇戲

97年 女 渣男磁石

90巴 扮工人士

- 9UP
- 開解
- 前景問題
- 感情問題
- 文藝交流
- 正常社交
- Need Fds

(辨公時間最休閒)

來吧,來識D幫倒你既人吧🤝

92 巴 肚腩 咸濕仔 , 識絲打

仲諗住睇下點渣

96巴 巴絲都搵得

93絲，打發打發時間

91巴 冗員

我無野講

97年又23歲

98巴 想搵人傾計

絲
做緊野
想識個可以長傾既人

90巴

95
搵緊工 交流下
聽人講心事都得

93巴 長時間扮工
想識絲打 咩話題都岩

自己就有少少感情問題

91巴 乜都傾
有無心地善良絲打

來吧

96絲打 金牛座
番學扮工 性格爽直
歡迎搵我吹水
@faalone

補番條link先

180 運動巴

放暑假，有冇絲陪我行下山？

樹窿 無壓力閒聊 齊上齊落

得閒無野做
有無人可以一路傾落去
94巴

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

痴線佬想搵痴線婆9up

93巴 巨蟹座 住新界 職業係維修 中意玩音樂 自彈自唱 得閒會做下gym 無不良嗜好 唔煙唔酒 想認識志同道合 有共同語言既朋友 thanks

97絲 廢青
只hi唔覆

代友post
絲

93 天蠍座
中意周圍玩周圍食
中意旅行 聽音樂（主要kpop)
宅宅地睇動漫
想揾個
以行動證明 唔要得把口
唔煙
開朗幽默成熟
識尊重人 為人設想

做狗就做狗啦
紀律巴

做狗就做狗啦
咪侮辱 消防入境海關救護懲教呢d紀律部隊

唔識聽人話咁我翻譯比你聽啦
汪汪汪汪汪汪
汪汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

96巴

吹下水 傾下心事

講下人生哲理感情觀乜都得

死警犬

95巴 步入中年路 求r水吹

96金牛巴 慢熱
會運動 影下相hea下
想識下姐姐

95fg巴180
想講無咁多壞人

91 巴
平時返工收工
聽kpop歌、打機、追小小韓劇
跑步、打籃球、睇Running man
有緣一齊傾吧⋯⋯

95巨蟹巴 喜愛日本

94巴 天蠍
想搵可以長傾c
嗜好 影相，踩下車

96巴

學習緊一個人嘅生活,一個人嘅浪漫

出咗嚟社會工作發現,朋友多並不代表可以時時刻刻都陪住你

所以假如可以享受一個人嘅快樂,我估冇嘢可以再難到你

琴日有無去旺角打鳩d學生
屌你老母
死全家啦畜牲警狗

傻西
唔敢同人講自己做狗 就話自己紀律巴

94獅子巴

想識絲打,希望長傾

90巴

前日同女友正式分手，傷心完好快平復
不過個心好空虛，想搵人傾下計

95bro
利申 唔係米8 咩肌肉既巴打
最近放緊假 悶緊
中意飲酒飲酒飲酒 同睇懸疑片
有同嗜好 就加下我聊計啦
鬼叫身邊圈子絕異性

都唔知你咁大反應做乜
如果我證明左我唔係警，你打算點道歉？

你唔係警犬做乜唔敢直接講？
人哋咪「紀律閪一律當警犬狙擊」囉

道你老母，克犬就一定係紀律部隊？
你唔識字就唔好學人地媾女啦

輕輕一推 識下朋友

89老餅絲
求吹水

心情長期差
求長傾，無咩朋友，又慢熱d,巴絲照殺
20巴

97巴 射手座

依家係歐洲exchange 緊 八月中返香港
想搵人吹下水 巴絲不拘

平時鍾意周圍去旅行 行下山睇下書
享受係海邊吹風既感覺

論起底嘅重要性

99巴
傾咩都得
電影Netflix動漫運動打機

86巴打
齊吹水 生活無聊 搵人吹水過日子

已緍有個囡

樹窿
依個月相信大家都攰，有咩就搵我傾下

98巴 sem break冇野做傾下計9up下

又多個厹，有老婆有囡仲食囡
冇寫明要剩係搵巴

94 巴
想搵人夾band
識木，電結他，唱歌

有冇絲打豬閪痕想俾我屌

留tg

97巴
你想可以分享你感情事
比啲意見 啱傾就傾
得閒就覆 有做下運動 gym
打機睇戲 正常人
岩傾可以埋黎 長傾

厹

濛哥一個月一次嚟呢邊玩嘢啫

終於有返個名

在我心上用力的開一槍
讓一切歸零在這聲巨響

水瓶巴

92 巴

轉左新工 冇得秒回了
94巴
繼續搵絲9up 打機 傾下感情野
有緣咪發展下

覺得好難頂想傾下嘅，入嚟。

95 巨蟹巴
平時返工都無咩同齡人
想搵人吹水

精神病型男

大家可以去識下我朋友
yzz1040

93巴 長時間扮工
想識絲打 咩話題都岩

89巴 法律界
工作生活苦悶
歡迎吹水9UP

96處女巴
平時自摺返lab識唔到人 鐘意彈琴
同七年嘅ex分咗手 想R人吹水

93巴

想創業
試水溫
有女純吹水

23 絲

我無嘢講``我要見律師

你可以加我

91獅子巴 澳洲留學返港 想識有共同興趣既絲 鍾意睇書，懸疑電影，旅行，滑浪風帆，遊車河

92巴 唔限男女
冗員 長期好得閒 咩都傾得

今次又車去邊

96巴 183cm
平時做開gym同打拳
求樹窿同中意做樹窿
近期好灰好頹

94巴 今日生日
得閒就講句生日快樂

呢排無聊搵人傾下計 傾咩都得 樹lone 又好 旅行又好

28巴

有穩定職業，想搵個另一半

最好健談，可小肥

有好多興趣，歡迎pm傾下計

Sem break傾下計
電影 哲學 大學 都岩傾
最好絲

車去警察總部

25巴

圈子細想識下朋友
搵我9up下

啱傾嘅 隨緣

95巴
返工冇女,圈子細
有冇傻傻地，搞笑多嘢講嘅絲嚟傾下
Hea覆就不了

98絲 搵朋友長傾 希望傾熟咗講到心事 不要狗公

學護 想搵人放負

25歲 雙子巴
除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲

男

98巴 182

剛被分手

聽日放榜嘅同學仔加油～
有咩意見資訊想知歡迎查詢
希望幫到大家

96巴 隨便傾

97絲
讀書中 唔係成日得閒覆
中意做運動
想搵人長傾
謝絕厹同player

光復上水7月13號

95 bro
心情麻麻
Tg我 點首歌
唱比你 大家傾下計
唔好點埋啲（盡快將憂愁眼睛憂愁面紅拋棄

21巴 天秤
紋身狗，平時遊下車河咁，都無其他野做
請找找我

97 消防巴
Gym撚
好悶 得閒搵我吹下水
未必覆得好快
平時有睇開Netflix 玩傳說對決
利申 非gay

93 垃圾護士仔
想搵下飯腳/吹水

90
Shift

98 巴 人生好苦 長傾 多覆
gym 戲 唱歌 行山 鳩up吹水

95外國巴 歡迎大家訓唔著搵我鳩up

91絲 少肥又太高 純談心

94巴
繼續搵絲9up 打機 傾下感情野
有緣咪發展下

96巴

好攰 想休息下

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

93巴 長時間扮工
咩話題都岩

92 巴 , 肚腩

94 巴
搵同政見

有無人考慮緊重返校園生活

94巴 搵絲
IT 狗
番左新工一星期 開始要學新野
一齊互吐苦水

平時 打機 睇戲 日劇 美劇

94高瘦巴，想識單身嘅絲打，傾乜都可以，希望識到你

92絲 超齡學生
讀書全女班

93巴

攝影 養貓 旅行

六月好攰 一切隨緣

96瘦底肥仔
全職扮工
兼職教畜
平時鍾意睇戲 煮野食 做運動同聽歌
自問都算多野講同搞笑
歡迎add我

扮工無聊搵人吹下水 最好你有topic 想傾 咩都傾得

89絲

岩傾再睇下點
狗仔唔好揾我
C

啱就傾下
巴

80後巴 178 想識下絲
鍾意健身跑步單車 行街食野 聽歌 吹水多野講
出黎做野圈子細 有緣食下飯傾下計交流下

90後 巴 扮工 冗員 悶棍

94
最近太多唔開心事發生
想搵人傾計
巴絲不拘～
鍾意食野！動漫！睇書！睇戲
識日文陪我練下都好

想搵女仔傾下計

91 絲
興趣好似好多 但無人陪
久而久之 成日都係自己一個
累了
想搵人傾下

93巴

想識啲最好癲癲得得乜都講得既女仔

93 純傾不發展

96巴

頹

90後巴
178
前化妝師
而家係造型師
單身
吹下水又得
出黎行街食飯睇戲都得
做個朋友仔啦

24巴 正常樣 斯文 住新界西

興趣食野，旅行，睇戲，聽歌，唱K

現實圈子難認識異性

得閒互陪互攝時間都得

搵唔到你呀

我改咗名呀

95巴
有冇傻傻地，多嘢講嘅絲嚟傾下
Hea覆就不了

89年巴
秒回 長傾
解夢 唱下歌

85旅遊巴，廣招水友吹下，咩嘢都講得，例如天文地理、歷史文化、吃喝玩樂、運動健康，心事情史等等
知識呢家野，唔識傾到識，識咗就愈傾愈精

巴

Shall we talk??

00巴
相信緣分
鐘意識下新朋友仔
鐘意挑戰自己 嘗試新事物
分享下自己生活

97巴 想搵絲長傾
岩傾就傾唔岩就算
鍾意運動gym 水上運動 行山 呢d
岩玩可以一齊玩 傾下興趣
隨緣 對人認真

89巴，183高，少肥。
鍾意聽外國歌
有緣傾下計

日日夜夜與失眠共舞
想搵人傾訴 我可以陪你

94絲
Momomonnna

消防巴

扮工

yyyyy4040

92 183 巴 中上樣
單身左陣 想識絲傾下偈
岩傾發展

92巴 , 肥 , 165

89巴，岩傾就傾下啦

tlwwwwlt

95巴想識下人吹水

86巴，隨緣識人

有時候同一件事換個角度睇，或者會有另外嘅睇法嘅
非樹窿，但如果有煩惱都可以傾吓

扮工9UP

有高度嘅絲打

一直相信，終會去到一个高度，會讓我看到不一样的風景。
平日中意自己一個周圍去，影下相，歡迎加個tg咩都傾下。

个你老味
样你老母

90 絲 R水吹
鐘意睇戲 NETFLIX 行街 行山 做GYM 煮野食 去旅行

Hi 之餘不彷介紹下自己, 男女不拘
@hkese

24巴 扮工純吹水 唔發展
最好都係玩得mean得

冷門國家旅行/HK indie band/ metalcore/alt-rock
日系workwear/vintage/ 菲林攝影
420
有留意開既都可以傾下~
自己都去過差唔多25個國家可以交流下~

男女都add得

90 巴,扮工吹水
搵人無腦9UP
鍾意打LOL 籃球GYM 睇戲

TG:@sunflowerching

90巴 185 搵絲發展

90 後巴

想幫下bba 畢業搵緊工既人，希望自己經驗幫到大家

tg:tgtgtg123

90巴
天蠍 190高
想考消防 鐘意⛹🏻‍♂️

呢個月大家都攰喇 呢場戰爭仲有排戰鬥
可長傾互相鼓勵下大家 自己家園自己救！

抵撚死
可能條女比你帶綠帽你都唔知

97絲 番intern 悶吹下水

旅行睇戲掟鏢

92巴。想識絲

過街老鼠上黎做乜鳩啊

秒回 放低內心負面情緒或者煩惱，陪你一齊面對
再唔係入黎吹下水都得

97巴
長傾

可能唔係警呢

93 176 工程巴
唔煙唔酒
鐘意户外活動 最近學潛水
想識單身絲打

之前有個絲打隻貓叫薯波， 我唔見咗電話可唔可以見到搵返我

95巴 想搵長傾
秒回 巴絲不拘

唔識打字就重新讀書

聽下你講 聽下我講94巴

99巴
招巴絲聽同睇kpop
極中意kpop,sj同埋打後都全熟
LOL都得
長傾唔hea覆

絲 想長傾

習慣夜訓既廢中叔叔，隨心傾。

訓唔著

有冇絲未訓Z_外國絲都ok

99巴 186cm
鍾意 聽歌 睇戲 旅行 做運動
歡迎任何巴絲打長傾 傾咩都得
秒回

我想插隊

點解要自揭瘡疤

隔左一年 再留下言先
96 絲 岩岩u grad 鐘意去旅行

男女都可以傾

星期五不宜工作
巴絲不拘

28扮工巴 乜都傾下

92 巴 , 女性絕緣體

80 中環扮工巴 177cm 秒回 尋絲

92羊 想搵大西北絲收工組隊學小提琴

尋找Everton

97
睇書/睇戲
驚嘈易喊
想學出版/設計

唔知有無人有興趣一齊學結他

絲

想揾見識廣博之人長期吹水 或 揾人吹財經水
鍾意煲劇睇書食野

92巴

98 巴 想比差唔多年紀的人黎yo下 男女皆行

簡簡單單傾計
心事分享也好
互相鼓勵下也好
最緊要大家傾得舒服
95巴

去完尼泊爾行山
Fungo_w

跟隊得唔得

00巴
鐘意識下新朋友仔
鐘意挑戰自己 嘗試新事物
好多興趣
分享下自己生活
有機會嘅現實可以做個朋友

96巴 隨緣啦

95巴 電影 攝影 音樂 藝術 紋身 羽毛球

過日晨

25絲

96 瑞士巴

星期五晚搵人吹下水 吹咩都可以

96巨蟹巴 做下樹窿傾下偈

94巴 9UP

94處女巴 最近換左新工作環境
自己圈子細 同 冇乜異性
搵絲打吹水
有冇男友 都冇所謂 只想學同異性溝通

A0仔

星仔

96 巴
幾年冇返香港仲讀緊書
啱啱返黎冇耐想識多d人

97巴 學生 搵人傾計

佢好靚仔

93 巴 做marketing
中意睇戲 睇戲 搵絲長傾

wow

95巴
圈子細，有冇傻傻地，多嘢講嘅絲嚟傾下
Hea覆就不了

86巴，唔信有絲會加我

91巴

90獅子巴
返工識唔到人 北/觀塘區

90後巴

beauty consultant

A1

上段感情9yrs 單身半年

工作環境無女仔 想搵絲打傾計

另外如果有巴打做開gym都歡迎教下我

鐘意 做gym 睇書 睇電影 學英文

韓劇 搞gag skincare keepfit

唔識filrt 唔識飲酒

如果有巴絲鐘意傾財經 都可以add我

97巴 隨緣

巨蟹座巴打, 1985年

想同大家傾下偈吹下水
@parmesanoregano

00絲
圈子細想識下人，傾下計
覆得快

98c

97巴
乜都傾下咁囉

96巴
有緣嚟傾吓傾

95巴 係澳洲讀緊書
平時會打下羽毛波行下山

92巴
夾band 攝影 畫畫

97巴
有jet lag瞓唔著

97巴
有jet lag瞓唔著
運動jj

91高巴 今日生日 有無絲打可以同我講聲生日快樂
岩傾可以出去遊下車河

推

97巴 想搵絲長傾
岩傾就傾唔岩就算
鍾意運動gym 水上運動 行山 呢d
岩玩可以一齊玩 傾下興趣
近排想玩埋龍舟如果有隊可以受我玩就好 好耐之前玩過 動作執下應該好快上手
隨緣 對人認真

95巴 貓奴
鐘意睇戲唱k
失戀一排 想搵人傾計開解下

92年
正常男仔
愛做gym 同打波
想搵絲做朋友 發展下

Push

96巨蟹巴 歡迎一齊玩lol 最好玩單中歡樂場輕鬆下

91巴
返工好無聊,揾人傾下計

98年

93巴
秒回乜都傾
想識絲

93巴 鐘意睇歷史野 睇戲 睇書 平時會周圍行 鐘意飲咖啡 有機會想自己開返間 依家讀返書 不求外表只求内在好

97獅子巴
平時鍾意攝影、聽歌，研究下天文學，歷史等等
生活圈子細，所以一直都識唔到異性朋友
想搵一個乜都傾得，又可以一齊食下飯嘅絲打

想識住北區鍾意做運動既絲打
利申絲

[]
想搵人吹下水 巴

93巴

想識啲最好癲癲得得乜都講得既女仔

亦都想搵人一齊食雞

97 巴
等返工好得閒

澳洲巴
想幫下手足
吹水
幫手
幫到一定幫

20巴 傾計

94巴

97巴
平時做野好攰
想搵人吹下水
咩話題都得

93巴

雖然覺得你好慘，但係我都會排隊咖

92巴

想搵長傾/飯腳

99巴

99巴 想搵人長傾乜都得
聆聽者嚟講算好專業

98 Tg:yuyuyuyyyy R水吹

瞓唔著 有緣傾下計

冇緣了

有無依家係美國西岸既巴絲？
另外marvel fans可以一齊傾下

95巴 長傾

做咩負評我

98 絲
xmen marvel fans

92巴 星期日返工想死...

行山巴

87年獅子男仔，希望搵合適既女仔發展
平凡男仔一個，大眾樣，中等身材。住東區，返工亦係東區，鰂魚涌附近。
性格內歛，講野唔叻，木訥
份人冇咩機心，亦冇咩自信，簡簡單單
以前同人講野會諗好多諗點覆，怕答得唔好，怕講個topic人地會悶千方百計諗d有趣ge事。。
但近黎努力多左係表達自己感受度，嘗試唔好咁拘謹，有咩睇法就講, expressive d。。。
依加做緊software engineer
返工唔太忙，放工之後都冇咩安排
除左近排星期四報班學打snooker。
其他日子都係上下youtube，畫下畫(努力緊電繪)睇書睇劇。
由中學都睇開日本動漫畫，通常睇熱門果堆，one piece r 火影r，近排追鬼滅，亦有睇少量輕小說
但就冇咩打機，買左部switch依加都冇咩開機。。。。
一般休息日會去做運動，睇天氣同狀態，多數出去跑步。
想搵平平凡凡既鄰家女孩
太charm，好outgoing，好鍾意social既我諗自己都會悶親佢
單純，體貼，有同理心，有耐性既人可能會同我合適d
希望可以互相分享日常小事，令平常變得獨特。
希望會約出黎見面，覺得冇面對面見過少左份連結。用電話文字text有種好似同部機而唔係個人連繫咁。
唔mind用錄音，tg call，亦都可以交換相。

巴打吹下水都可以add

97絲 165 大西北
性格直爽 姐係講野好直一野屌埋嚟個種
希望有機會做真朋友 傾唔熟唔出街
不發展不曖昧不約炮
男女不拘 傾咩都得 長傾
走厹走扮q
唔答個人資料 唔查家宅
會失蹤會已讀就不了
在線時間多數星期一至五9-6點 其他時間不定時

80s 巴 178 想識下絲
鍾意健身跑步單車 行街食野 聽歌 吹水多野講
出黎做野圈子細 有緣食下飯傾下計交流下

93巴
返工返到悶
希望有人傾下計

93巴 山羊撚 最後一次留 份人都幾撚on9 下 亦有 認真一面 十分極端

有冇創業巴絲想分享下自已做緊既野
95 巴

尼泊爾行完山
Tg@fungow

94 巴

95巴
想同on9絲傾
長傾先好add

Fresh grad nursing 94男仔
平時行街，睇戲，唱k，行山，宅係屋企睇youtube，聽歌，打機，fing guitar 。 鐘意🐱（但無養😭 )

性格係好多野講，會講笑派膠，同會講下爛gag ，太爛唔好打我😆👊🏻 希望識個啱傾有緣人

98 醫護絲

為工作既事煩惱緊
想揾人呻下

98巴 外向鐘意9up 玩開運動 識小小音樂，有緣可以add我 啱傾keep到就更好

黑警死全家

巴絲皆可，直接對話

want a relationship

秒回

96 巴 正常樣 最近玩開健身

27巴
風流樣純情毒撚
攝影 動畫 電影 打拳撚
會成日講錯野

95 絲
鐘意文藝片丶睇書丶設計

Yr3 nursing 巴
隨緣

22射手巴

今日發夢好攰 試下禁入黎傾2句 傾乜都好

98巴 year4
9up下

瞓唔著嘅你
入黎放低你嘅心事
又或者聽下我嘅

30+ 人妻

93 巴
長時間扮工, 返工時間多數秒回
希望可以識到絲打

91巴
呢一個月真係搞到人心力交瘁

94巴 平時都係做運動多
中意睇戲 聽歌
隨和 脾氣好 幾傾得下
唔會hea覆，希望搵到岩傾既
返工盡量覆，咩都講得

見好多人開po話搵唔到工
需要幫手就pm啦 盡力幫

利申：藍絲唔好撚搵我 去做狗啦
發夢人仕優先 你救香港 我救你

你憑咩覺得自己幫到人先。。。又唔介紹下自己

咁你又憑咩覺得我幫唔到人
盡力做 幫得幾多得幾多呀 Bro

咁得閒留tg
不如今晚出黎

今日
18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出
陳伯要人

24巴 扮工純吹水 唔發展
最好都係玩得mean得

冷門國家旅行/HK indie band/ metalcore/alt-rock
日系workwear/vintage/ 菲林攝影
420
有留意開既都可以傾下~
自己都去過差唔多25個國家可以交流下~

hi完乜都唔講既唔好add

29消防巴
運動多 有時睇下戲 Netflix
對政治無咩興趣

八十後職業司機

22巴
讀完U等緊返工
見到香港搞成咁覺得好辛苦想搵人傾訴下 最好絲打
無諗住發展啲咩關係 隨心啦

94廣告巴 返工冇乜野做 搵人傾下計 傾甚麼都可以

92絲 176cm

94巴
平時鐘意打機 睇動漫 追下劇
偶爾會出下busking同打下羽毛球
想識下絲發展下

絲
想搵絲一齊做運動

96巴
是但傾
以暴易暴 以怨報怨

94巴 可以的話長傾

咁既身型扮咩消防呀 消防文職 消防局掃地呀
屌你老母 依家嗰時勢仲講 對政治無興趣呢d垃圾話

dance
99巴

再放下先 99巴 有興趣埋嚟睇埋嚟揀啦喂

絲 搵人傾計

96金牛仔，177高，有無絲傾下計呀？

95 174cm 金牛巴
多興趣 睇書 睇戲 睇Netflix
行山 露營

想搵有緣絲傾下偈

會唔會係黑警扮消防...

94廣告巴 生活苦悶 揾人閒聊 長傾 放工時間多d秒回

95巴 盡量秒回

代友post
94 處女座
為人小小慢熱
樂觀主義者
中意旅行 行山

想揾個
以行動證明 唔要得把口
開朗幽默成熟
識尊重人 為人設想
岩channel

98肥毒絲
鍾意畫畫、影下相
喺誠品打下書釘咁
同埋好鍾意唱k
中產既咖啡都係我杯茶
生活圈子好窄 有時想搵人傾下計都難
希望識到新朋友啦 可以既話可以一齊出去寫生唱k!!

00 絲
想搵人傾計

96巴 近排好大壓力
我諗好多香港人都係
愛貓

97巴

長傾

178 運動巴 想搵人長傾 分享生活 分享旅行事

假link

91 失戀巴

96 失戀絲

沙sir

92巴
無聊r水吹
唔交換相唔發展齋鳩up

97fg 廣東歌 睇戲 睇書 乜都傾得
過左今晚就轉ac名

99巴打
生活太苦悶
想調濟下

輕力一pish

想問大家呢1-2個月點樣調節自己既心態

Intern好悶

98巴
返緊煙腸就悶死 求解悶

90巴
打機， 吹水，行山， 睇戲

25巴

有無d健談小小ge女仔？
回表情真係無癮

咩都傾，唔傾英雄電影

97空少巴 184高
平時中意做下運動 飲下野
快d番我一齊傾計 一齊玩啦

98巴 sem break想搵人傾下計

有冇諗過自己問題？

95巴

有女，想搵人傾下計解下悶

92巨蟹男

91巴 英國華裔 IT狗 想搵人傾下計順便提升下我啲爛中文。最近睇緊小說 (混沌虛無)。 yoroshiku.

97雙魚巴港島
想搵人傾下計
煩惱同感情已經接近崩潰
想傾訴下同出下街搵野寄托下
鐘意遊車河
希望識到你啦

幾點先收得工

巴
sem break吹水
學緊西班牙文

內向巴想搵絲打傾計

96金牛仔，177高，有無絲可以揾下我呀？

90獅子巴 返工識唔到人

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

25巴

好唔開心 想搵人傾下計

30巴 有緣就吹

96巴搵人傾下計解下悶
人人都歡迎 長傾陪我陪你又得

96巴 A3
想揾個長傾 自問都有點EQ 接受能力都幾高
傾乜都得架 只要你肯傾
大家都係揾緊個世界似既人
等你

有無人傾甜
[url]https://LIHKGtim[/url]

28金牛巴打
深夜乜都傾，男女老幼高矮肥瘦都9up下

Talk to me

95運動巴 單身
scott1128

22巴

性格有缺陷

23巴
失戀

再留
96 巴 （180半肥瘦）
外國讀書，啱啱畢業，香港冇朋友
平時鍾意睇戲，想explore 下香港

99巴
未訓既傾個計
做下樹窿

有無人講得出呢場運動點end game
有嘅討論下

講多少少
只係想搵人傾下計

94 a0巴 有冇絲未訓/外國絲 想傾計

秒回巴 有無人未瞓阿

96 巴 英國讀緊master 離地撚

91 巴
會睇綜藝節目、做運動
聽歌、睇動漫
有緣就一齊傾計

94巴

想識個易相處的女仔

93巴
返工返到悶 長時間扮工
返工多數秒回

Hola amigo

89年巴
長傾先加
秒回

24金牛巴
做開運動，好體力
歡迎絲打tg我
有心事可以同我講，做你既樹窿
帶你行下山，跑步，輕鬆下
.
.
.
.
.
#你聽過狗喝水嗎？沒聽過我話比你知

24巴
得閒傾下 傾咩都得
有興趣滑下水 玩啲水上活動

92巴
想搵絲傾下
旅行返工咩都得
唔怕毒 唔好已讀不回就得

91巴
想識短髮, 貓奴, 心地善良嘅絲打

23金牛仔，177高，有無絲想傾下計呀

178 運動巴 想搵人傾下生活野 可能就長傾

94絲

97巴 獨居 有養喵🐱
想搵鐘意tattoo同喵嘅吹下水

有興趣一齊傾做gym 野 利申：絲

86巴

圈子細，睇下呢度會唔會識到啱嘅人
有時候同一件事換個角度睇，或者會有另外嘅睇法嘅
非樹窿，但如果有煩惱都可以傾吓

80後巴打，想識多點朋友

90後巴 唔識講野 想練下

94巴 180高
有無警犬人妻

96巴

想識女仔，傾下計，返咗工先發現識女仔好難

93巴 要開始習慣自己一個

94絲 有無人訓唔著吹下水

22巴

陪我傾下

95運動巴

97絲

99巴
想搵絲傾下計
傾乜都得 唔好已讀不回就可以了

92 巴打

一段長感情結束之後，
好似冇左同女仔溝通既技能。唔知點開始好。

98巴 唔想返工

98巴揾絲

96 絲
出黎做野冇耐 番工圈子窄
工作唔定時秒回唔到
盡覆 歡迎9up

94巴 入黎搵我傾

19絲 失眠 搵人傾計

92巴
訓唔著

28金牛巴

其實職業同取態係兩回事...
點解講完就咩都唔理就del conversation?
我又唔係做狗（奴），我發夢雨革頭排衝出去，
我都係有夢遊病姐...唉，連比我講既機會都冇

92巴

搵絲打傾下計

96絲 搵人行山

98巴
番工番到識唔到人 想擴大自己社交圈

99英國撚
長期冇野做想搵人傾下計

96雙魚巴想識下朋友

93巴 可以好on9 又可以好認真 鍾意聽indie 野 從事電影廣告行業 有心就傾，無心就唔應

95 扮工

91巴 貓奴
想同絲傾下計
有緣就順其自然

94巴 傾下計 拒絕外協

28巴
想識Sporty少少又有愛心嘅絲打

91巴

有冇絲打僧得閒一齊打下傳說, 食雞
鐘意滑雪, 去旅行

94 天蠍巴 九龍區

普通r水吹
Sell野既唔好晒時間搵我喇 thanks
要買野會自己去搵
玩開運動 連份工都係運動
工作比較輕鬆 盡量秒回
中意籃球既都可以r水吹或者一齊打下波

94屯門巴
搵我傾咩都得
識人傾計
想搵人一齊做gym同打傳說
hhhhhjacob

93
醫生巴
平日番工oncall未必即時覆到

唔開心有冇樹窿

96金牛仔，177高，有無絲傾下計呀

好悶搵人傾下計 有冇故事聽下 咩都講得

98巴 因早年輟學
工作關系離開同齡層太耐
慢慢開始唔識交流甚至溝通
地盤佬一個只懂埋頭苦幹見識甚少

😫😫😫

94巴 今日生日想r句生日快樂順便識下fd
夜訓既可以搵我吹下水
有影開相既都可以傾下計

巴
讀緊大學放緊暑假
吹水 netflix 電影 外語 ulife
有冇人睇how i met your mother

97巴
樹窿 乜都傾
美國讀書 宜家係香港放緊暑假
想搵絲長傾 有緣發展

96巴
傾下計長覆男女老幼無拘
一齊解下悶

98巴

乜都傾下

96絲 重度貓奴

興趣係藝術、菲林攝影、vintage、旅行、音樂 etc
唔知搵唔搵到鍾意indie（尤其是日本band）嘅同好？
搵人傾計交流 發展睇緣分

89年 巴 煩惱聆聽者 幽默 冇樓

90 金牛 絲
興趣睇電影,旅行,音樂~煲日韓美劇
有緣大家可以吹下水 發展就睇緣分啦
@sunshine_rabbit

94

7月21日記得上街

長期秒回，好想識多啲朋友

98巴
想擴闊社交圈子
咩話題都可以傾

不問背景只傾計

98Design巴
社交圈子細
得閒傾下計 有空會秒回

20，係外國，好悶，訓唔著

96巴

工作好鬼悶，又唔係好識到人
想識下人陪我行下書展動漫節吹下水

90巴
未有同事 傾下計解悶
鍾意睇戲、搵野食、兜風

90後巴
鍾意周圍搵野食🙃
做下運動 睇戲
得閒吹下水搞下gag

93絲，打發打發時間
btw 我是台灣人 對國語/書面語反感的就免了謝謝

91 男 鍾意行山露營影相踩roadbike
有時去下展覽 少斟兩杯
每日都要玩下手沖咖啡
人愈大身邊的人愈少，很多時都自己去行山，自己去影相，自己吃飯，一個人去cafe, 一個人旅行。

黎緊會去西藏

得閒就同我分享下自己的生活啦

有無人係上海

Anyone chat chat

91巴

想搵認真絲吹水

98巴
減肥 韓國音樂 電影 日本動畫漫畫

我係巴打， 好多時候都因為timing, 環境好多事而錯過，有緣而無份，同樣相信緣份既你click 入黎認識大家喇。

樹窿

I need me a chatterbox
Rap 紋身 古著

24絲
就黎番人生第一份工
迷惘 期待又有d緊張
歡迎吹水解困 and 有緣人
@toughlifehaha

96護士巴 freshgrad
有養狗 一齊吹下水 up下狗經

96巴
想識多d人吹下水 飲下野

想搵人一齊去遊行

93絲
男女不拘 吹下水
希望識到你

95巴
想認識喜歡飲酒的你

95 巴

酒店撚
單純想搵人傾下計

你都要留id呀

96巴秒回
訓唔著 想聽故事

19巴
好悶 只係想同人傾下計

19韓圈巴
09到19隨便傾

25米八巴
鐘意睇戲打ball咁
想搵人傾下計 識下朋友

97 深夜吹水

消防巴 乜都傾得

96巴

我好得閒，信息秒回
樣中上 想傾下計打發時間
岩傾希望做到朋友

87年獅子男仔，希望搵合適既女仔發展
平凡男仔一個，大眾樣，中等身材。住東區，返工亦係東區，鰂魚涌附近。

性格內歛，講野唔叻，木訥
份人冇咩機心，亦冇咩自信，簡簡單單

以前同人講野會諗好多諗點覆，怕答得唔好，怕講個topic人地會悶千方百計諗d有趣ge事。。
但近黎努力多左係表達自己感受度，嘗試唔好咁拘謹，有咩睇法就講, expressive d。。。

依加做緊software engineer
返工唔太忙，放工之後都冇咩安排
除左近排星期四報班學打snooker。
其他日子都係上下youtube，畫下畫(努力緊電繪)睇書睇劇。

由中學都睇開日本動漫畫，通常睇熱門果堆，one piece r 火影r，近排追鬼滅，亦有睇少量輕小說
但就冇咩打機，買左部switch依加都冇咩開機。。。。

一般休息日會去做運動，睇天氣同狀態，多數出去跑步。
我係果種會好俾心機同人chat既人，會主動msg，因為咁，希望互相都有來有往。
亦都會知無不談，大方分享生活小事感受

想搵平平凡凡既鄰家女孩
太charm，好outgoing，好鍾意social既我諗自己都會悶親佢

單純，體貼，有同理心，有耐性既人可能會同我合適d
希望可以互相分享日常小事，令平常變得獨特。

希望會約出黎見面，覺得冇面對面見過少左份連結。用電話文字text有種好似同部機而唔係個人連繫咁。
唔mind用錄音，tg call，亦都可以交換相。

巴打吹下水都可以add

93巴
鐘意行山，影相，旅行，打機
傾下開心野煩惱野又得 吹水亦得

80s巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

95 巴
男女不拘 藍絲不了
想識到鍾意唱歌既你
一齊tg唱

721上街

96巴，搵絲
htp://

念力識朋友

93巴，工作穩定，平日睇書同打波多。想識可發展既絲打。

93巴 遁例留下 傾就傾唔傾撚就

想識下女仔
最好鐘意做運動 or 識樂器
搵我講下英文都得

98絲 傾下計

巴打。。。

24巴，圈子細，盡量回

有無人打算領養貓仔?

94巴想識M底女

93 觀塘友

25巴

圈子細想識下朋友
搵我9up下

啱傾嘅 隨緣

記得呀 21/7 發夢發夢

98巴 182

想搵人聽日一齊發夢

93巴
一齊傾下計9UP下
希望近期事件令香港人堅守信念

91巴 最近身心疲累 搵人吹水

留個名先

83巴，
傾下日常生活咋！

97巴
運動jj

搵人打LOL

92絲 176

93巴公墓員（非紀律部隊），想搵絲打長傾，盡量秒回

95白羊絲
中意行山 跑步 水上活動 彈琴 睇書 去旅行
傾下最近發夢既野又得
最近想讀藝術
認識有關依方面既巴絲都可以認識下 傾下

96 絲
訓唔著 有緣既傾下

89巴

94巴
想識下絲 暫時想普通咁傾下計only
圈子太多男

正常人就ok

我要鳩up啊 搵我搞下gag

99巴

add唔到嘅

留tg吧

25巴

圈子細想識下朋友
搵我9up下

啱傾嘅 隨緣

記得呀 21/7 發夢發夢
香港加油

我係92巴打， 好多時候都因為timing, 環境好多事而錯過，有緣而無份，同樣相信緣份既你click 入黎認識大家喇

98水瓶
英國留學絲

94巴
返工返到懷疑自己係咪返緊工
長期秒回，除非訓著左

00絲
鐘意識下新朋友仔
鐘意挑戰自己 嘗試新事物
好多興趣
分享下自己生活
有機會嘅現實可以做個朋友

97絲

想識下朋友，圈子少男仔
得閒就會應機

98巴
想搵異性朋友，想學下點同異性相處，唔洗同我發展

96巴
鐘意睇戲 會寫下影評
歡迎討論下

21c 想識多啲異性朋友

歡近傾心事傾下計 願意做樹窿
可長傾 發展與否隨緣

94
識人好過識字 想識多個朋友 純友誼
識朋友之餘仲想識機友 打機個機

期待有包容心脾氣好既你搵到我

仲有你.可唔可以搵番我

97 今晚嬲到訓唔著 真係要傾下計

自膠link都唔記得留

95元朗巴 今晚返唔到屋企訓唔著

96巴

有冇人同我一樣嬲到訓唔著

97絲 165 元朗 黃媽 啲機動部隊咪再揾我
性格直爽
希望有機會做真朋友 傾唔熟唔出街
不發展不曖昧不約炮
男女不拘 傾咩都得 長傾
走厹走扮q
唔答個人資料 唔查家宅
會失蹤會已讀就不了
在線時間多數星期一至五9-6點 其他時間不定時

97絲 165 元朗 黃絲 啲機動部隊咪再揾我
性格直爽
希望有機會做真朋友 傾唔熟唔出街
不發展不曖昧不約炮
男女不拘 傾咩都得 長傾
走厹走扮q
唔答個人資料 唔查家宅
會失蹤會已讀就不了
在線時間多數星期一至五9-6點 其他時間不定時

Sor柒咗唔記得擺link

00絲 想問人吹水 唔約出街

愛華頓唔好嬲我啦sorry
俾個機會我同你傾返計啦
元朗單野你有冇事
報個平安都好呀

條link用唔到

養緊兩隻大肥貓，歡迎睇貓相同傾計。巴絲都無任歡迎

98巴 樹窿 傾下計

想搵絲傾下計

97巴 鐘意睇戲 運動 去玩
想識多啲異性frd
另招絲打pubg

香港而家搞成咁 好撚嬲
好想發洩 有無絲打即約

29巴，平時鐘意跑下步，睇完Toy story 之後好大感觸

95 巴
只求一句生日快樂
呢兩日發生太多事 都冇心情慶祝
生日願望都只係 天佑香港
黑警 同 黑社會 長命百歲百病纏身

有無學鋼琴既人係到

20歲毒絲，想揾絲一齊發夢
有人add左就改翻名

97雙魚巴 藍線
最近心理壓力好大 感情問題都有
需要樹窿
夜貓最好

97射手巴

Exchange完準備去埋旅行返香港
平時鍾意睇書睇Netflix 行山去旅行
想搵人長傾做朋友 一齊出去玩

巴絲不拘

壓力大 搵同路人 搵樹窿 24男

25巴

圈子細想識下朋友
搵我9up下

啱傾嘅 隨緣

記得呀 27/7 發夢 要齊裝
加油

Oversea讀書巴 想搵啲又係oversea嘅傾下

毒撚一個 想揾人 吹水 打機 樹窿 樣樣得。

98巴 182

傾乜都得

食屎啦警犬

[member]98巴 呢兩個月真係好攰好攰

自

93巴打 180
想認識下高嘅女仔

高巴成日俾人話偽毒
其實係真毒
今日生日想有人聽下我呻講句生日快樂
加上依家個社會氣氛 無助感重

利申 發夢物資撚 抑鬱撚

97巴
中意打波行山睇戲打機
想搵人長傾 番工好悶 可秒回

93絲
放假悶悶地，想揾人傾下計

98巴 sem break悶悶地想搵人傾下計9up下

95巴，玩開健身，返工悶，傾乜都得

係外國既男仔

扮工巴

直巴，但開始對仔有啲興趣，有無巴打可以交流下

就三張巴 希望有心地好既巴絲互相傾訴下

23絲
咩都想傾
因為唔想俾個腦諗野

可以入黎放低你嘅心事
或者講述你嘅故事

巴
sem break吹下水
電影 netflix 學外語 旅行

90巴,搵絲傾計

94巴打 西裝冗員
平日太悶想搵人傾下計
有冇一樣lonely 嘅朋友
傾咩都可以

97 巴 hehe
唔知係咪真係識到人呢
唔高得170

樹窿一個，無任歡迎

尋求灣仔返工or住既巴絲一齊做gym
利申新手

94絲 訓唔著吹下水

95巴啱啱grad訓唔著，呢排好唔開心想搵人吹下水

92巴

啱啱遞左信，扮工中

98巴
番工好悶想搵人傾下計

95巴
扮緊工搵人吹水

94男

84狗公
無野做

TG: commandQ

30歲阿叔一名
秒回
傾下生活，工作，家庭
長傾先加吧

93 巴 搵個岩傾又有心傾真係好鳩難 聽天由命

今日放假無咩做，電話有電有時間會覆。
鍾意睇書，睇戲，鍾意寫字。
唔要狗公，只想純傾計。

95巴打 扮工仲有3個鐘先收工
悶既入黎吹下水

傾一陣

95巴 咩都傾得

廣告巴 尋找長傾9upper 心事/9up/日常/扮工/進修

95巴 圈子無女仔，想認真識朋友，鍾意睇歷史文化哲學嘢，未必下下秒回，但唔會hea 覆

97 大西北巴
有小肚腩

95絲

98 巴 180 gym左3年幾 出年想比賽
生活圈子冇女性 平時都係gym 煮野食 part time
9月要retake
秒回

91 巴
會睇running man ，聽歌
跑步，睇劇
有緣一齊傾計。

96金牛巴，有無鍾意hip hop音樂既絲呀？一齊吹下

98絲 想塭人吹水

00巴 想揾絲打吹水

有壓力有問題唔開心可以㩒入黎
男女都冇問題
幫人最開心

再試下

@bigghhhh

20歲巴 有冇講野好風趣嘅人可以搵我傾計啊

92巴
我需要樹窿

97巴，正常樣
想識巴絲打，傾咩都得

97絲

中意KPOP 外語 睇書 GYM

傾下生活 甜咸都得

唔使怕醜 有空就覆

96絲
有無而家都係Toronto既巴絲 有時差香港個個訓晒

95絲

一個怕寂寞 但又不相信感情的人

90 後巴
鍾意運動，為左食更多既嘢
周圍搵嘢食，有無絲打分享下美食

96絲
無聊大家可以傾下計，放假可以秒回既

93巴公墓員（非紀律部隊），想搵絲打長傾，歡迎扮工一族分享扮工經驗

98巴 想識下啲絲
平時鍾意煮嘢食 聽下歌

20c
呢排好多爛桃花😐

90長期扮工秒回巴 174高
打波,GYM,睇戲,打lol
搵絲咩都9UP

@sunflowerching

91巴
有無斯文又乖嘅絲打

90後巨蟹巴
你問我答
你講我應

95巴 9up 打lol都得

歡迎任加

88保險狗，夠膽就add

97
只要你想傾咩都得

90長期扮工秒回巴 174高
打波,GYM,睇戲,打lol
搵絲咩都9UP

推post

97絲
160 學生 單身 鐘意打PUBG睇劇睇netflix
想搵巴打傾計傾咩都得🥰
tg

90巴
做廣告業
鍾意睇戲搵好野食兜風

tg

97巴 187
運動hiphop 傾乜都得
希望有絲打傾下計🙂

90巴 悶
非hehe

96巴 181高
要輪班工作既社畜 如果回到既話都一定秒回
想搵絲一齊傾下電影 打機 動漫
如果有機會最好可以一齊出黎飲杯野 好中意飲酒

26巴
搵c打lol

94巴
鍾意睇戲睇書打機 長傾更好
歡迎放負 一流樹窿

24巴 一人係日本夜晚搵人吹下水

89雙魚巴

專業樹窿 想識返個絲打

返工時間都可以傾, 有時間望手機就會覆

----< >----

想約炮 男 兩米 JJ 30cm
今個星期六元朗站等 著黑色衫

00巴

R&b/hiphop/電影/Netflix /香港/人生
當9up咩都好 好悶

94巴 西裝冗員友
專心緊做Gym 好少打機
手機game無點玩 平日想同人吹水過日子
公司無咩人啱嘴型
隨意吹 吹咩都我 我吹你 你吹我又得

絲 有冇人未訓傾吓計

搞緊startup 搵緊合伙人

有意留tg

24歲男 175高
平時會打波睇波行山打lol
最中意9UP同周圍去下
歡迎搵我吹水

如果你需要樹洞

星期六中午12點元朗等

吹下水吹吹吹

97巴 188 運動旅行巴

最近個人都攰 揾人傾下計

25歲 雙子座巴
鍾意多野講既女仔

97巴 想9up

Tg:Iamyourdad

@tinee03
03絲

727元朗shopping

24巴 太古番工 有冇飯友

唔記得放lInk

咩startup先

有誠意就自己留tg啦

92巴 hehe

想識下人吹下水
岩傾既出街 睇戲 食飯

絲

翻工好痛苦

94巴打 Fresh grad nursing 🙆🏻‍♂️
好多野講，會派膠，講下爛gag
太爛到時唔好打我😆👊🏻

92 巴
單身 想識下女仔 男人都可以同我9up

30歲,殯儀巴
秒回加長傾

88 冗員絲
社交圈子=home↔office 毒到俾同事屌
鐘意打機 聽英/日文歌 睇英/美/日劇
喺屋企陪狗（真果啲狗）
歡迎add我吹吓水

95 天蠍巴
平時鍾意睇戲 出街食野 聽歌
想識到單身絲打 吹下生活水
希望長傾

89巴搵絲傾計

有無人想領養貓

97巴搵巴 傾下偈做個朋友都好吖

94巴，點心大師，搵水吹，男女都得

22 正常巴一個
搵年齡相近絲傾計 約

97薄扶林巴 呢排有啲攰 歡迎傾下政治、打機、讀書intern 住hall 揀科都得

96巴
返工好悶
招人長傾
如果有人自己一個上街
都可以一齊

96絲 想揾人傾下計

[Tg] 放低tg就會有人搵? (72)